深水埗家居寬頻 請出招

大廈用到咩就咩啦 新裝
留tg please

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

SmarTone9月最Update優惠

💡💡我們為你提供專門服務💡💡
❌❌唔洗周圍搵，尋找方便你既地方❌❌
✅✅立即搵我✅✅
🔥🔥🔥火速查詢🔥🔥🔥
🤩🤩太多字唔想睇直接聯絡我，尋找合適你既月費👐👐

Telegram ：

Whatsapp：

🚀🚀5G極速計劃🚀🚀
1️⃣卡優惠價$398
🌈100GB本地數據🌈
2️⃣卡優惠價$518
🌈100GB本地數據🌈
3️⃣卡優惠價$638
🌈150GB 本地數據🌈
4️⃣卡優惠價$758
🌈200GB 本地數據🌈
5️⃣卡優惠價 $878
🌈250GB 本地數據🌈

📌📌重點額外上台優惠 ： 📌📌

🅰️ $1000 手機及配件折扣

🅱️$1000 月費回贈
🤫無論🅰️或🅱️都能享有以下優惠🤫
☝️每月2GB 大灣區
✌️送 24 個月中國內地號碼「智2通」
🤟無限通話分鐘
🖖加$80 無限數據
🤚數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據
🤙免費Free 住傾

Telegram ：

Whatsapp：

🔥本月個人4.5G計劃熱賣🔥
👑👑No.1️⃣ 👑👑
✈️✈️✈️4.5G 個人全速計劃✈️✈️✈️
📶📶王者煲劇打機快穩暢📶📶
🍾🍾優惠$238 🍾🍾
Plan1️⃣. 16GB本地數據
Plan2️⃣. 12GB本地數據+2GB大灣區
計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

✌️✌️No.2️⃣4.5G個人✌️✌️
4.5G 真無限2mbps
👐👐基本$98👐👐
⭕️utube 睇新聞 性價比之選

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🤟🤟No.3️⃣21mb個人計劃🤟🤟
首5GB 21mb,5GB後128kb
🤟🤟基本$88🤟🤟
5GB後可加$18 轉2mb

以上手機計劃需加$18行政費

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

📖🏫大專校院全日制月費推廣🏫 📖

Plan1️⃣. $128 首12gb全速，其後128Kbps任用
📣轉台 免$18牌照📣
📣📣另加$70蚊增值真無限

Plan2️⃣. $98 全程2Mps
📣轉台 免$18牌照📣

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦另有多款家庭月費計劃👬👨‍👩‍👦👨‍👩‍👧‍👦

2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣卡家庭月費組合

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

🔥🔥重點推介🔥🔥

❌❌家居裝唔到寬頻點算好❌❌

⭕️⭕️為你推薦5G /4.5G家居寬頻 sim Router⭕️⭕️

價錢/注意事項
支援指定Model Router
ZTE MC801A ($2160)客人購買

陸續會於以後增加
_*好處：無需上門安裝 無需搬遷 一插即用*_

📶📶Sim Only住宅🏠用戶📶📶
原價$238 每月$90rebate
👍👍👍月費$148 x 24個月合約👍👍👍

自行購置指定型號Router
200GB Date 其後 FUP* 公平使用原則
*Free Norton Security & Norton VPN*

🚄🚄🚄🚄🚄🚄✈️✈️✈️🚀🚀🚀
如5G 接收信號唔到 會轉洛4.5G 使用

查詢專線

計劃詳情 請快聯絡

Telegram ：

Whatsapp：

‼️優惠均受有關條款及細則限制 ^
‼️不同時段會有不同的優惠^

🍾🍾🍾歡迎開心分享🍾🍾🍾

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送Now Dollars^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323^
限時最後今個月登記
信用卡做登記有豐富禮品再送埋你THE CLUB 800禮品換領禮物

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

NowTV英超將會9月12日開波啦，想要優惠價睇新一季精彩既賽事，立即搵周小姐查詢下！
如果你係現有客戶NowTV英超續約都有優惠
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢

NowTV足球計劃（歐洲頂級足球賽事）
足球組合 - NowTV英超、西甲、賽馬台
6星級體育組合 - NowTV英超、西甲、法甲、意甲、歐冠盃、及其他世界頂級體育賽事
NowTV新客戶或者現有客戶申請指定月費計劃
優惠送: SMARTECH 健康低糖電飯煲（價值$1498）/ ORIGO空氣氣炸鍋（價值$1698）/ OTO按摩槍(價值$1980)^
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐

新安裝/續約客戶NowTV睇世界各地頂級體壇賽事，香港人必睇足球聯賽、網球、羽毛球、桌球、高爾夫球等
申請NowTV足球台可以操控直播(Timeshift),於直播時可隨意暫停、重點跳播(Timeline)，亦
可於自選服務(VOD)重溫，唔想捱眼瞓或想重溫精彩部分,簡易操作，即日賽事可以去自選隨時重溫 ！

Now TV足球賽事有‼️
歐洲聯賽冠軍盃 UEFA Champions League
歐霸盃 UEFA Europa League
英格蘭超級足球聯賽Premier League
西班牙甲組足球聯賽 LaLiga
意大利甲組足球聯賽 Serie A
土耳其超級足球聯賽
澳洲職業足球聯賽 A-League

體育賽事有‼️
F1世界一級方程式錦標賽 Formula 1
電動方程式錦標賽
Formula E
世界電單車格蘭披治
MotoGP
世界桌球巡迴賽
桌球巡迴錦標賽
美國網球公開賽及法國網球公開賽
ATP Tour & WTA Tour
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐
^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

網上行尊享豁免12個月月費**
網上行1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105**
**優惠期有限及受條款及細則約束。網上行寬頻服務只適用於指定住宅地區, 網上行寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

睇波優惠
500m+有線44台加睇波 sport pack
139 即係159x21個月月費

1000m就 170x21
即係14x月費
全城最平 有埋足球+電視+寬頻
公屋居屋優惠
58x36個月約
68蚊 200m 連iott
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台

私人樓優惠
$88 200m 上網
$98 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網x36月
$108 1000m上網x24月
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2

特選私樓嘉熙68蚊1000m光纖上網
可選24 36 48個月
48個月送路由器
其他屋苑如
彩盈邨 安泰邨 海翩匯 迎東邨 䨇寓
葵翠苑 平屏欣苑 柏傲灣 滿名山
加埋有26屋苑可做 詳情不能盡錄
可做1000m $68 48個月
可以先裝後起 當有90日試用

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
$88 21mb 8gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb $108
8gb $128
12gb $158
20gb $188
50gb. $298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb $198
100gb $298
200gb.$398
300gb $498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
有學生証張相即可
要本人申請
8gb 21mb速度 $78
15gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分

5g學生plan
最平5g
$172 蚊
65gb
$192蚊
115gb
個人測過有可能去到300幾mb
最少都有3 40
4.5g
個人係大埔speed test
到有90幾mb速度
5gb $108
15gb $128
每期用完後
15gb計劃可另加44元
增加50gb 5g上網
64元100gb 5g上網
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
同時簽手機寬頻plan
可於安裝後享額外現金回贈
請先報地址查覆蓋

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

網上行/ NowTV睇波新聞娛樂最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

Now TV新安裝/續約優惠
指定足球組合免你４個月月費

網上行1000M公居屋低至 $105
私人屋苑/村屋請PM我

WS 👉🏻

TG 👉🏻

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

2020/9月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

9月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行 轉台 客戶
📱9723 2794
快速聯繫

❌絕不hard sell ❌

巴打, 我有個朋友喺黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

*再免安裝費*

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝/24個月合約

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
3選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合
或 國際新聞組合）
4. ⭐以下禮品6揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 特選優惠*

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

「10年電訊經驗 直屬HKT員工」
港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

Now TV / 網上行
網上行1000M光纖入屋寬尊享豁免12個月月費**
☎️6775 5992
查詢熱線：
不HARD SELL, 最緊要舒服